洗冷氣機問題

窗口機，想問下C父是否拎走洗定即埸洗？
拎走洗有冇風險？
即場洗會否整污Joe屋企？

屌，問下都負皮

練好d打正字先...